急！有冇人係九龍灣

發完夢唔知點解黎左九龍灣
求借宿